鰂魚涌地鐵站A出口大堂恆生側幾時變咗狗房？

狗鐵與狗

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

?

早咗成個禮拜前部署 你話鬼唔鬼